收到風狗狗聖誕節會圍住各大商場

媽祖報夢話我知的

今日班狗已經係觀塘站玩野，冇咩人知咁解

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

即係曱甴屋無曱甴?咁著火點算?

圍撚住咪仲無人行
商家佬